翔東路有架車炒咗出北大嶼山公路

有冇手足見到
究竟要飛幾快先炒到出去

本身見到差佬以為擺陣
點知有架貨van炒鐵絲網
大直路都炒

果度好似限70?